rw 撚換底

邊間最平靚正？
修寶同有得補又貴又西，
有無巴打試過去九龍灣地鐵站個間換 好似幾抵屌

可以試下天水圍西鐵站的補鞋舖

有得補雖然西又起貨遲又貴 但係起碼換左個底好襟 依家著第三年都冇事
九龍灣個間試過換完個底著左兩次就甩鳩左 淨係痴左膠水乜線都冇穿過

有得補幾錢啊巴打?

6舊幾

寶琳個間都唔錯
利申換過